中國新歌聲6

屌你老味
劉歡組好撚悶
扎西全程都唱西藏歌
屌你老味咩

屌你老母

郭沁

果個維維咁正

扎西把聲加西藏歌幾正啊。
d人聽日文韓文咪係唔識個語言
btw In 郭沁 we trust

屌

呟清bb 重有陳穎恩，諗起決賽大部分人都。。

8:30 99?

會唔會好似之前咁cut法，係我等睇youtube 算

頂 我遲左睇
郭沁唱左未